罷買！！！！！！！！

咪撚買野屌你哋！

認撚住邊間舖開咗
邊個唔支持罷市
第日都咪撚買

推 認清佢地

淨係罷工邊夠
要罷買！